# Смирнова Мария Сергеевна – программист-стажер

![фото](./photo.jpg)

Возраст: 25 лет

Пол: женский


Гитлаб: [gitlab.com/i_want_to_be_leaf](https://gitlab.com/i_want_to_be_leaf)

## Образование

Среднее: ФМЛ 239

Высшее: ПМ-ПУ СПБГУ "Прикладная математика и процессы управления" (2 года), ИТМО "Информационная безопасность" (2 года)

## Профессиональные навыки

* Программирование на языках Pascal, С++,  Python, Ruby – теоретические знания без опыта реальной разработки
* Git, Gitlab. Базовые знания, опыт Code Review во время обучения
* Linux – уверенный пользователь
* Matlab
* MySQL
* Прослушала курсы "Основы ИБ" и "Математичекие основы криптологии"
* Профессиональный пользователь Excel, Word
* Знание английского – свободный разговорный, уверенный технический английский

## Карьера

1. С 2015 года по настоящее время в ООО "Гарант" на должности инженера-проектировщика разделов ЭОМ, ЭС, СКС, ТХ, АР. 
Также выполняла обязанности специалиста по разработке, анализу и подготовке тендерной документации (в т.ч. работала с госзакупками)

## Хобби

* Академическое рисование
* [Спортивное ЧГК](https://rating.chgk.info/player/170864)
* Изучение немецкого
* Водные походы
